大家見過最仆街最賤既人係點

backup佬

自己偷食幾次
攞條女出氣
仲要威脅條女

利申真人真事 個女仔係我個fd黎

條仔姓梁？

窮撚生仔想靠佢養

之前聽過

搞大個肚叫佢落 識咗第個想分手就言語侮辱
話佢醜樣身材又差邊個會要 為咗佢落仔蠢 仲要打佢
正一仆街冚家剷

搞大幾個女仔個肚 之後唔肯認頭

果個就係我

B介紹C畀A識 C同A一齊咗 但C又同B上床
C同B講 其實自己唔愛A 真正愛嘅係B 但無得同B一齊所以先溝A
B同返A講 自己同C上咗床同埋C講過嘅嘢
A聽完之後同B講 C話過對B一啲好感都無 係鍾意B就一早同B一齊 點會同A一齊呢？
後尾A同B發現 C對住A就會講我愛你 又話B有咩唔好
對住B又會講我愛你 又話A有咩唔好 呃兩邊蝦條
有次賤到同A講 我聽日3點要去探婆婆 要去買啲水果先 講到好孝順 成日探婆婆咁
A即刻whatsappB 問佢C係咪約咗佢3點見 C話係呀
第二日3點 A同B同時係C約咗B嘅地方出現
C仲要話 既然你地都知道咗 咁我都無咩好講

次撚次借錢都唔還錢 我當我豪比狗 一定冇下次

讀拔萃嘅

瘋狂追你 等你受溝做埋佢條女嘅時候
話你煩 飛甩你 死仆街

唔鍾意我又拖我錫我攬我
諗住確認關係嘅時候
佢話 遲吓先
我會等

臭雞YouTuber Ashly 應該都算無敵

周圍屌女扮無

屌你老味flirt仔仲要呃鳩我同條仔唔係單獨食飯
講撚左坦白比撚左十幾次機會你都唔肯認
係都要比我踢爆先講
自問好錫你，點解要咁對我

大專開始就呃我朋友蝦條
原本佢哋應該地下情
接近曝光果陣飛左條女
再同另一個佢曖昧左一段時間既朋友表示想一齊
之後唔知幾時永就停左係朋友圈玩
自己出去識
第一個fb見到佢帶條女見曬家長咁以為佢改邪歸正,點知又散
第二個我最近又係睇fb,帶條新女去旅行,條女應該無剩架啦
好似話有朋友撞過佢出街又同其他女仔

我心諗d女咁易被人呃，真係好似唔知世界有狗公咁

以上都係憑零碎消息整合,勿相認/起底

中國人

我老豆就係 幾時死呀屌

我都識個人係咁 係咪相認

呢d一個願打一個願捱,自己唔帶眼識人怪得邊個